發覺好多義士換裝好求其 搞到逃脫失敗

有Ｄ，唔捨得件黑衫及裝修，袋返，死！

有Ｄ，已危左旦夕，仲唔棄背囊，死！

如可以，銀包及手機跟身，其他野，冇就算

其實每次出去唔應該帶太多野

行山盡量輕便

係，遇野獸，保命最重要，留個防具，好無謂，街坊裝，口罩都冇，佢可以點